京阪滋賀五日遊

攞咗幾日假諗住去京都郊遊踩下單車
點知旅行先嚟打風
去到睇天氣再睇下一步去邊

可能係喺日本最好天嘅日子

到埗攞行李趕唔切班巴士
唯有走去搭haruka

明明自由席4-9卡車
啲人係都要排死4號車廂
搞到得我一條友排後幾卡 好似傻咁

京板+滋賀得五日咁趕

滋賀係有個七夕花火大會所以特登去一去

去貴船神社中途落大雨所以番轉頭
去咗出町柳附近行下

有飛鏢石

幾時去大阪玩

而家
成日keep住落雨

玩得滋賀都唔會係頭2 3 次去關西啦

如果你嘅行程唔趕 我喺大阪有件緊要事 師兄介唔介意幫忙

講錯 人仲喺京都sor

返河原町搵嘢食 諗住食豬一
勁多人排隊

好多中國人都排 咩心態
行過幾個街口其實有間分店
叫咗個黑醬油湯底個湯幾清叉燒幾好食

幾時會去大阪 係咪唔方便幫手 有野留左係大阪攞唔到